[突發] 雷射筆真係攻擊性武器

你地要愛護D 狗狗呀